【國際線火燒後欄】彭博：中共協助香港病毒測試 建造臨時醫院 ( 屌你個Free Rider )

China to Help Hong Kong Boost Virus Tests, Build Mobile Hospital

China is sending mainland technicians and medical experts to Hong Kong to help the city boost testing for coronavirus and build a makeshift “cabin hospital” for Covid-19 patients amid a worsening outbreak in the territory.

More than 60 laboratory technicians from Guangdong province will be sent to Hong Kong at the request of its government, China’s National Health Commission said in a statement on its website on Saturday, adding that authorities are ready to provide more mainland resources and support “at any time.”

State broadcaster CCTV reported on Saturday that all 7.5 million Hong Kong residents will receive free virus testing, without citing sources. The report also estimated the testing could be completed within “a few days.”

Six medics from Wuhan, where the virus outbreak first occurred, will also be sent to Hong Kong to help build a mobile hospital to admit patients with mild symptoms, the commission said.

Hong Kong recorded 125 new Covid-19 cases on Saturday, the 11th day in a row that the city’s daily caseload exceeded 100. Chief Executive Carrie Lam said on Friday the key Legislative Council election scheduled for September will be postponed for a year, due to the recent virus surge.

中國正在派遣大陸技術人員和醫學專家到香港，以幫助香港加強對冠狀病毒的檢測，並在該地區疫情惡化的情況下為Covid-19患者建立臨時的“客艙醫院”。

中國國家衛生委員會周六在其網站的聲明中說，應廣東省政府的要求，將有60多名來自廣東省的實驗室技術人員被派往香港，並補充說，當局隨時準備提供更多大陸資源和支持。時間。”

中央電視台（CCTV）週六報導說，所有750萬香港居民將獲得免費的病毒測試，而沒有引用消息來源。該報告還估計測試可以在“幾天內”完成。

該委員會說，來自武漢的六名醫務人員也將被派往香港，以幫助該醫院建設一個可以容納輕度症狀患者的流動醫院。

香港在周六連續第11天記錄了125例新的Covid-19案件，該市的日處理量連續超過100天。行政長官林鄭月娥週五表示，原定於9月份舉行的關鍵立法會選舉將推遲一年，原因是最近的病毒激增。

Google Translate

解釋師
翻譯師

同埋可以轉貼呢單cover 佢

Rt

推

This can be used as a powerful PR message telling the world that CCP is doing something extraordinary, FREE, and GOOD for HK. Can be used to argue against any news on oppression, mitigate sanctions, etc...Creating tons of goodwill, positive images .... internationally !

At the end of the day, do you believe if there are any free lunch on earth....?!

bloomberg奶共架

幕後有大把陰謀 想收集港人DNA

Bloomberg 奶共㗎

retweeted

Bloomberg 真係半支蝗宣傳機器

retweet

要同國際講清楚，係個政府不作為，引致疫症爆發，自己邀請大陸幫手，香港人沒有同意，落嚟檢測或另有目的.....

捐左好多錢俾拜登選總統

原來黎邀功

香港人劏房劏到出神入化要你幫手起板間房

RT

Wrong乜野呀
篇新聞冇話而家亞博嗰個係中共起
講緊將會派人嚟起咋喎